#請傳比有需要嘅朋友 剛剛發完夢而喺夢境入面比人找麻煩嘅朋友

#請傳比有需要嘅朋友 剛剛發完夢而喺夢境入面比人找麻煩嘅朋友，請留意以下幾點：

１）清理一下屋企嘅電子嘢，例如電腦呀，電話呀，USB drive呀，Memory Card 呀嗰啲最好就送比信得過嘅人或者掉咗佢啦

２）通訊軟件同社交媒體嘅戶口，最好就 remove/deactivate 咗佢啦

Telegram:
Facebook:
Whatsapp:

３）智能電話會記低你嘅位置，趁機會清清佢啦

Google:
iPhone:

#我冇嘢講